有樣有身高仲緊要過有錢，你地可以駁，但現實如此

試下唔好用男性角度
試下幻想自己係女人
你想同矮仔定高大型男扑野
想就得喇
唔好講咩條件
俾着有條有錢矮柒肥佬溝你
你都會ok
但唔係因為想同佢扑野
係想利用佢d錢保障自己生活
每月支取十萬
一半扮靚靚同閨密we wet
另一半租私竇貼仔
不過有樣野係真既
你冇樣冇身高
真係得返揾錢呢條路可以行
連錢都冇
打飛機tissue都冇錢買

夜啦

同埋有樣野
做左咁耐人好深體會
就係好多男人
以為自己讀過下書
或者自己個行叫做話得下事
就認屎認屁
拋書包又好
大發偉論又好
但佢又唔係吹喎
佢真係有料
但老實講
女人唔睇呢d
仲嫌你悶
為生活會同你一齊
但眼神睇得出係好想離婚

啱呀
同男人見大波靚女一樣

全部都有錢

拍埋馬雲道隔離兩個乞丐都不如

你拍埋去就。。。。。

咁我有冇拍埋去呀戇鳩仔，講緊相入面嗰3個呀

過左十億/百億
之後再多只係數字上既分別

165靚仔，身材比例均稱呢？

笑人乞丐
唔諗下自己
連登仔

地位，權力都唔同啦

事實係有錢過億樣衰考慮一陣
冇錢靚仔拍住拖先考慮幾年
有錢普通樣狗衝，冇錢普通樣睇你唔到

我比一千萬你幫我含撚

有咩所謂 男人有無錢都係但求有女屌 (唔計Gay)

到你有錢到極個陣，仲駛乜理人係咪真心 反正你都唔會咁天真信人地係鍾意你個人而唔係錢
你仲要可以玩盡天下女人喎

最後，樓豬唔係真係信女人所謂既真心呀 ，肯同你一齊比你屌下咪算，理得佢咩撚原因，總知佢個西比你插緊
係毒撚先成日care條女夠唔夠真心